如果ViuTV識玩 搵埋班地下rapper上嚟 TVB真係可以收得皮

淨係Tyson yoshi首Christy 都六百萬views

樂壇新星 姜濤都唔夠佢多
得獎作《蒙着嘴說愛你》2百50萬views

都唔夠一個地下rapper多

老實講YouTube主宰音樂界係都一定係未來潮流
ViuTV要食正呢個時代嘅鴻流真係要諗下

遲啲ViuTV一多人睇 都係變第二個TVB

而家靜靜地冇咩人睇. 安全好多呀

你自己鍾意睇rapper 就代表班觀眾鍾意睇？

唔係我鍾意嘅問題 客觀事實個數據上就咁證明

5百60萬views

都係唔夠多

我諗大家聽rap節目係想聽freestyle
好少人得

聽歌我聽作歌節目得啦

17.5萬 位訂閱者
你咁鍾意睇數據

5.89萬 位訂閱者
都唔夠多

睇訂閱者冇用㗎
星夢娛樂29.7萬又點？

睇views先反映個廣告收益

[一人一票] 第5屆電視大獎，支持ViuTV，罷投TVB

鳩豪900幾萬views 請佢上tvb一定打殘viu
數據無得呃人

遲下搵埋rapist

唔係我鍾意嘅問題 客觀事實個數據上就咁證明

咁的而且確周柏豪係好紅 所以佢咪咁串奶共囉

完全比下去 同樣年份

但係揾完 可以拍咩？
又拍比賽？ 冇乜新意囉
同埋普遍家庭觀眾唔會留意同識呢啲地下rapper
對viu tv 嚟講 個成本效益不太大
簽嚟寫歌？ 人地點會肯 有咁多掣肘

VIEWS數比例 香港佔幾多先？
利申未聽過

咁樣數據仲重要？
你又咁鍾意講數據

如果樓主講boho個班都算
但Tyson yoshi都叫rapper咩?

有冇諗過人地唔想上黎viu
tyson係台灣開show仲好搵過香港啦
人地台妹fans勁多

點會唔重要 陳奕迅嗰首輸俾周柏豪啊
重要新歌《是但求其愛》都輸晒俾姜濤同dear Jane
諗下辦法點樣令共豪呢條友唔可以咁串先啦

Boho有幾首都百萬嘅跑贏其他“主流”歌

但當唔當呢班係 咁就唔知啦 始終冇人定奪到

咁又未必喎我覺得

多條路增加曝光率何樂而不為

應該都要靠班地下rapper

呢首咁嘅垃圾都二百幾差唔多三百萬

你覺得唔使靠？Viu嘅Mirror

車尾燈都見唔到啊個view

呢個值得知
如果D view數來自香港以外嘅地方咁講乜都冇用

View數多少只係次要 最重要係針對觀眾同可以製造到嘅廣告收益
好好奇有冇Mirror十分一收益
仲有呢班view數點來
rapper係地下文化 個班人就算好多follower view數再多都唔係主流 係針對某個組別
而ViuTV一個主流電視台 拍節目係針對全港700萬人 包括唔同年齡唔同性別